有人交錯電話費去我電話 求教應該點做

是咁的 最近發現有人交錯電話費去我個號碼到 成$696 多又唔算多 小又唔算小 之後我查過呢個人係七仔用QR code到交嘅 咁係咪姐係代表電訊公司出錯比咗我嘅繳費QR code其他人呢? 咁我可以點做好

屋企人幫你交咗？

問過 冇人幫我交呀

當比錢個個發現左
佢要比返單電訊公司
公司contact你
你confirm無入過
然後就會比返錢佢了

咁如果冇單呢

佢要講到幾點 係邊間交
但佢如果咩資料都比唔到你想幫佢都無用

用pps ebank creditcard比最好 隨時trace record